Rainbow six係咪好好玩 有玩嘅請入

D人話Rainbow six係有史以來最好玩嘅fps

想聽多啲人嘅意見

有玩嘅請講下有咩吸引你哋

想入坑

舊rainbox好玩，真實感及壓力，一槍已有機會死！

Siege? 係既話有定心理準備頭100lv都係新手期
新手最緊要係識睇spawn kill，streamer可以睇Macie Jay
會學到野

利申150lv覺得自己仲係新手

而家唔好玩了？？

想買第二平嗰個入坑包
聽講玩十場八場就可以買一個探員

十場八場買到既係講緊1000蚊英

Dlc 英係坐底一萬

開錯台？

遊戲軟件
btw 樓主係玩要自己搵fd一齊玩
排隊入場全部支那人
香港R6 discord可以考慮但好多花生好多小雞

其實100lv係for一兩隻英，新手專心用一兩隻啦，揀d冇特別責任既，千其唔好揀燒牆組，d隊友會屌9你，有好多時佢哋係9噏架，完全唔L識又係道指揮你，你會以為自己錯！

防守又係，唔好揀d mira、gayo、clash、castle，一樣好麻煩！

我建議攻用死lion同nokk、守就lesion同ela！

我打左4年都係用死果五六個角色，頭三年淨用燒牆組，而家完全放棄喇！有人要燒牆先識攻就自己燒啦！咪煩我！